其實偉大哩個字係可以點用？

見到經常都有人提出該人有受益於一件事，
而不論佢既行為係咩都唔可以同偉大掛鉤。

偉大之人，偉大之事，偉大之物

諸如
道德方面的偉大
才幹方面的偉大
對世界影響方面的偉大
美學方面的偉大
創造方面的偉大
etc

偉大的相反概念讓人聯想到:
渺小、無力、虛無、軟弱

她的胸部很偉大

係咪只要影響比受益既為廣就可以用？

哩個例子毫無破綻

視乎你點定義、點用，不過施主似乎冇點學過基本語理邏輯，不如我咁問

影響了什麼?
一定是受益? 對什麼而言是受益的?只有人類受益?受益=善?
。。。。。。。。。。。。。。
一般而言，偉大是用於什麼語境、情形?
讚揚某啲對象? 形容? 風格?
具體可能係用於:
犧牲自己、奉獻精神、征服某啲野、藝術風格、受苦難、領袖、自然、繁殖、不可理解的、無法掌握的、神秘的、創造性的、毀滅性的etc

尼采說過
「偉大風格..... 當美戰勝了怪物之時，偉大風格就誕生了。」

達文西說過
「哪裡的情感最濃烈，哪裡就有最偉大的殉道者。」